<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Articles on Sérgio Júnior</title>
    <link>/articles/</link>
    <description>Recent content in Articles on Sérgio Júnior</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 27 Mar 2017 23:43:01 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/articles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Formas de verificar o log no Git</title>
      <link>/articles/formas-de-verificar-o-log-no-git/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Mar 2017 23:43:01 -0300</pubDate>
      
      <guid>/articles/formas-de-verificar-o-log-no-git/</guid>
      <description>No dia a dia precisamos estar atentos ao commits feitos por nós mesmos e também pelos nossos colegas de trabalho. Isso ajuda muito no controle do que está sendo feito no projeto, então decidi fazer esse breve artigo sobre algumas formas legais de verificar o log no Git através do terminal utilizando $ git log.
Utilizando git log Com o $ git log, podemos ver todos os commits feitos, sendo vistos em ordem descrescente, ou seja, do mais novo commit ao mais antigo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Criando um menu redimensionável</title>
      <link>/articles/criando-menu-redimensionavel/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Feb 2015 12:00:01 -0300</pubDate>
      
      <guid>/articles/criando-menu-redimensionavel/</guid>
      <description>Estive lendo alguns posts bem antigos do blog Web Design Depot e encontrei o post How to create a resizing menu bar, que é basicamente como criar uma barra de menu redimesionável. A partir disso resolvi refazer o código e trazer para você.
Caso queira dar uma olhada na demo ou repositório no GitHub.
Criando a estrutura do HTML &amp;lt;!DOCTYPE html&amp;gt; &amp;lt;html lang=&amp;quot;pt-BR&amp;quot;&amp;gt; &amp;lt;head&amp;gt; &amp;lt;meta charset=&amp;quot;UTF-8&amp;quot;&amp;gt; &amp;lt;title&amp;gt; Como criar uma barra de menu redimensionável &amp;lt;/title&amp;gt; &amp;lt;link rel=&amp;quot;stylesheet&amp;quot; href=&amp;quot;assets/css/style.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aprendendo sobre como aprender</title>
      <link>/articles/aprendendo-sobre-aprender/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2015 12:00:01 -0300</pubDate>
      
      <guid>/articles/aprendendo-sobre-aprender/</guid>
      <description>Programar pode ser difícil para muitas pessoas que decidem se aventurar no mundo do desenvolvimento por si só.
Mas por quê programar se torna tão difícil quando o assunto é ser autodidata?
Para muitos, aprender a programar é difícil. Mas não é bicho de Sete Cabeças como falam ou até pensam. Devemos nos conscientizar que algo só se torna difícil quando colocamos a carroça na frente do burro, ou seja:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>